《反斗奇兵4》Toy Story 4 香港版首條預告

無跟足啲mini movie

唔係有隻google 犀牛怪同箭豬？

到底拍幾多集先肯收手

Pixar有咩係爛？

唔係爛不過冇第一集咁好睇
例如car3,finding dory

睇多一集多一集
講真唔太差 睇得落 起碼唔會破壞成個系列先

其實第三集唔錯 個時睇完勾起返以前嘅嘢

又諗起PS1個隻Game

第三集好睇過第一集

Car3 >car2
Car3 都幾感動

硬係覺得會有d女權同lgbt意識滲落去

港產Pixar動畫人20年來毋忘香港 爆《反斗奇兵4》會同王家衛有關

反而有啲期待點樣同王家衛有關

咁係因為有第一二集同埋第一二集出個陣我地既年紀加第三集我地既年紀

胡迪:巴斯,如果我地嘅gay情係有限期,我希望係一萬光年

會唔會搵返張衛健劉青雲配音先

希望唔會拍爛
始終第3集個尾做得太好

屌你老味呢條叫預告？

如果係咁既話都幾得人驚，第三集完得好好
唔想破壞呢個系列

好似話cars3最有深度喎

反斗奇兵我鐘意睇廣東話配音多過英文原配

分幾鐘比D咁既野我睇

新預告